[拋磚引玉]有冇post rock撚入黎數band名？

訓唔着想搵新band聽
呢排聽開幾隊
pray for sound
lights out asia
we lost the sea
oh Hiroshima
Russian circle (勁鍾意pelican呢類低音炮，post metal多過post rock)

Russian circles - lisboa

oh Hiroshima - mirage

we lost the sea - a gallant gentleman

departure songs隻碟真係灰到爆

pray for sound - once one begins, there are only endings

lights out asia - they disappear into the palms

冇人理我繼續post
not to reason why - flowers not to reason why

pg. lost - yes I am

more reverb

Elf Fatima

mono

Topsy wave

mew buddhistson toe算唔算

Chan is Swimming算唔算